[中學雞優惠] 上門幫學生小朋友做暑假作業!

各位小朋友, 仲有一個月多啲就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我地幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文20蚊 英文20蚊數學15蚊
小六升中一-------------------- 中文30蚊 英文30蚊數學20蚊
中一升中二-------------------- 中文35蚊英文35蚊數學25蚊
中二升中三-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中三升中四-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

哥哥，我K3升小一係咩收費?

跟返小一升小二收費

能仁學生功課收幾錢

唔做特殊學校生意

我匡智會ok?

多謝哥哥 真心好快手
下年繼續搵你

介紹多啲朋友仔

要貼相上黎

1q一本

我本暑期作業係二手買番黎
買左先知有晒紅剔 請問有無得救？
Add ICQ 209810849

扮乜女人

有, 加50

感謝大大ccccccc

請問VIP係咪永久免年費

yes

可唔可以用八達通比錢

final yr project 呢？